十年後保皇黨派蛇齋餅糉會否變成派喜茶

年輕人有喜茶飲 投邊個都冇所謂

十年後仲要保皇黨😂

今年開始要派啦

你信呢班唔係臨記?

如果有免費喜茶飲
美國綠卡都放棄唔要